想同喇沙仔同條女講兩句

潛水 潛夠一個月就冇人記得你地
千祈唔好同班兒登仔理論 佢地on9的
消失一排就冇事 平時出街戴口罩都唔會有人認得

佢地一係a0毒撚葡萄心態發作
一係屋邨廢校畢業唔抵得
唔需要理班廢人
記住連登仔係好撚蠢

認同 佢地無女先咁

唔係會唔記得
只不過唔會主動提起
但一出到街有人認得你又會再講

出禁制令啦
如果唔係就會好似港女吹咁流傳千古

咪玩，依加上網咁方便，閒閒地十幾年都仲有人記得。吉野家依加都仲有人講。

喇沙仔
我想俾你中出

各位毒撚記住認住佢既樣
唔係到時唔覺意幫佢埋單

推
情緒受影響完恢復之後記得告尻阿十一哥

那些年的吉野家

大家仍然記得每一句對白

個個後生仔女都差唔多樣架啦

我想用今個月人工請條女食一餐

slut真係一世都記得
肯定唔會完 隔一排又比人提

其實瑪利曼係名校

到時出嚟翻翻下工，
有人開post問陳年喇沙仔
有無backup

係咪要即刻辭職

幫你叫佢地唔好推

其實都唔算玩得好癲 係班a0毒撚大驚小怪

為左合理化自己講仆街野
開始亂搵理由 屈埋人地係狗係藍絲

所以班屋邨廢校連登仔咪唔抵得

睇人仆街最開心

玩精都有少少癲
好av feel我自己見到都頂唔緊

等睇佢地比人偷拍放上連登

師兄平時玩開d咩，分享下會唔會響個pat 寫slut? 唔帶套插完再塞落口？

m記驚現on9仔
歐美正妹
每日都有專人推

其實好正路

佢地一係a0毒撚葡萄心態發作
一係屋邨廢校畢業唔抵得
唔需要理班廢人
記住連登仔係好撚蠢

睇到打冷震記得樓主平時留開言都係講仆街野 而家做咩上高位

俾人爆都情可原
自爆就抵撚死

我問返你而家條女去咗邊你都答唔到啦.
女仔大多幾年化行妝變晒樣啦,鬼有人認得咩.

咁又係
一個月後得返條女gif圖架咋,放心啦喇沙仔

記得去入境處改埋個名

如果未夠16歲就有問題
私底下唔係搞出人命冇人會理

港女吹年年都回味一次

港女吹呢？

樓主呢條友不嬲典型中二病
依家喺度搶道德高地
得淡笑

見真人未必認得啦

瞄撚準未

點沉？
拔萃陳庭佳十鳩幾年後都仲有人記得
喇沙仔個朵咁響

會記得但唔認得

Gif圖留芳百世

咁我耐唔耐推下先

等於之前zoom仆嘢頂住咗嗰個都冇咩人記得啦

其實拍得就預左有機會流出啦真心唔抵幫

好平常姐

我在北方的寒夜裡，四季如春

真 大家都係食花生
過多陣就冇人得閒理你地

係但第三者睇會爽d同埋舊時中學果陣唔識拍片

認同樓主
條女仲要係黃
希望班毒撚唔好逼死同路人

其實真係好正路
平時d情侶係班房啪啪啪仲狼死la
係今次清得黎仲要show埋樣

人地好心share 等大家手足可以警剔唔好亂幫人埋單都要被人抹黑真係慘

出埋gif圖
個傳遞性同散播性又加強左

換下髮型帶下眼鏡化個妝
鬼有人認得佢哋咩

潛水一排就冇事㗎啦
最怕佢懶醒諗住屌番轉頭啫
忍一時風平浪靜阿

其實都係對住熟人尷尬

條撚準備

浮雲(真毒)你又咪連登仔?憑咩話連登仔蠢?你想溝SLUT?

浮雲(真毒)你有咩意圖

外國讀書啦 呢個時勢啱曬

你為咗條SLUT要同全連登仔開戰?

門鎖好未

頂撚住啊，咪撚比兒登仔影響自己

喂呀

你有無見到成人台連登仔成日回帶10年前d性愛video，然後問知唔知條女近況

唔識既人就算啦
係點面對老豆老母親戚朋友
仲要以後都會係thisav pronhub見到自己 係永遠呀
d朋友 可能未來男朋友都j過段野

ching玩開咩？

咪臭係

真

又要重新識過朋友就真

兒登仔見到JPC就以為係狗，割席聲明又睇唔到，連係男定女做都未搞清楚，on9到震

反骨仔 100%要狙撃

SLUT, 此風不可長
等睇片主以一人之力抵擋全世界咸濕仔

因為得聲

呢個係 聲+樣+性器官+全名 都有

Back up 都block 埋🥺

咪一樣有全名有學校

幫條女講說話=想媾條女
我諗你個腦未進化
應該同d畜生一樣淨係識交配

開過個po幫slut講野 咁到時連登d slut絲起佢底咪見到覺得樓主好正義 好出眾

今日呢個整埋gif圖啵

佢髮型咁柒點會唔認得

佢身邊既熟人一定會記得
果個無性器官無影到扑野迴響細咁多 無得比
港女吹我到宜家出街望到都一定會認得

幫條女講說話?憑咩?博乜? 心照啦

女主角H字頭？

認L到咩

遲D過埋外國讀書都唔返來㗎啦

一個月推一次

個男既就拉9硬嫁啦，唔洗同佢地講好說話

親朋戚友係麻煩啲嘅
換個造型起碼以後冇人認得先
流出過禁多條女咪又係照常生活
拍拖嘅搏男朋友唔記得㗎啦
過幾年等時間沖淡一切
最緊要唔好做on9野罵番轉頭就得

你十歲個陣點玩法
食屎?

連燈變左白色恐怖，玩言論審查

係，Belle ma都冇人記得

我宜家幫樓主講說話
我係咪想媾樓主呀

可能佢個fd嚟

係

如果佢地唔係讀緊書就可能係既
入大學點會冇人傳

咪撚on9啦
成日做到正義魔人咁
洗唔洗開多7、8個po講下呀？
平時d野最多過一星期就完啦
真係咁有話題可以講咁耐咩
你睇下牛丸咪又係咁
見人靚少少就做曬打手乜乜柒柒
你係要做好人就報警片請禁制令
唔好俾人傳 搵埋方法俾你
你一係就跟住做
唔係就收檔

連登仔自己睇完條片J完咪算

雖然most likely兩位事主都唔會上連登睇
但如果你哋有機會見到呢個留言嘅話
希望你哋唔好諗唔開做傻事
黑歷史人人都有
香港人鐘意睇人仆街
但同時都最善忘
頂住啊 :(

仲有無backup

梗係啦，聽佢哋講嘅嘢都知啦
成班好似餓狗搶屎咁

你條撚樣收皮啦，女人手都未拖過，好撚葡萄人？

一陣D連登仔唔激得 日日推POST

其實根本班友打完飛機個post都沈啦
點知啲道德撚彈出嚟 兩邊互屌變相推post
佢地見到你班道德撚 就更加條氣唔順
推post開post就再落力啲

收皮啦死毒撚 今日叫左阿媽幫手買飯未？乜都話人幫條女講說話，你地呢啲欺凌行為好光彩？樓本係唔抵得人地有女屌姐你班垃圾

當年林潔瑜單嘢推咗十年post

條女個樣我真係認唔到，
佢同朋友影個啲相我真係搵佢唔到

周樂兒頂住咁上中文堂都沉咗啦

葡萄佢有得流出推!

hello? p牌? 生齊毛未?

P牌唔講得野？你現實中係皇帝先上得網？毒撚啲思維我作為一個女人仔真係不敢恭維

條仔你認到？
講真佢兩個都好一般既中學生樣
對我來講通街都係真係認唔出

真呀，潛番陣水先
當年陳冠希咁撚大單，依家都冇人講啦

冇計堆道德撚真係太煩
阻撚住曬人地食花生
越屌就開越多po
慢慢越嚟越多人知

大家J完咪算
J夠過一排咪冇事
條女又可以正常生活番
係要再節外生枝嘅

連仔我屌你老母臭化閪
兒乜撚童色情屌你老母

走去del po，屌你老母

好彩有哂backup
pornhub見

條片咁正，或成為經典流傳多十幾年，就好似我地睇當年d mk妹流出咁，不過d人睇完唔記得就係既。

講得講得 不過忍唔住笑吓你姐

其實大方認錯之後潛一排水就得
睇下coffee而家做KOL幾紅
完全WFC佢之前咩事
後生都係貪玩架喇 個女仔又好連登仔又好

pornhub見!

唔係cp咁你快手up條片上黎啦屌

道德撚不嬲柒加蠢

咁你問乜野生齊毛未你現實中都係扮搞笑咁溝女？唔怪得淪落到做毒撚

收皮啦。個名仲要用埋啲大陸用語

第日轉個髮型 就冇人認得你地㗎啦
唔使驚班仆街連登仔 佢地只係完全冇道德底線嘅禽獸
返到現實世界大家可以正常相處的
情侶扑野好正常啫

不過而家要擔心比學校踢走/衰11先就真嘅
加油

另祝仆街人渣連登仔他朝君體也相同

我改咩名 同 我講嘅野係岩定錯 有關係？一黎就叫人收皮，毒撚格出曬黎

用陳冠希有少少遠，應該用港女吹做例子
依家都冇人提港女吹啦

傻豬豬，唔好睇少香港人既記憶力，咁就一世啦。準備第時個女睇到SLUT啦

係啊溝緊你啊 slut

不嬲都係咁啦⋯⋯
高登年代已經係咁架啦，班道德撚真係唔識架喎

你有料溝到我先算啦死毒撚，快啲落街幫阿媽買野啦

片呢
琴晚明明仲睇到
而家就睇唔到
搵人po上porn hub

⚠️警告：本主題已被回報為含有「兒童色情」內容，目前管理團隊已將相關內容刪除。如發現會員持續發佈違規內容，帳號可能會被永久凍結。

連仔幫手出禁令啦出面有個post開始del資料

希望我都有得流出

走外國讀書啦

真係好普通

郭康妮

講真，你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

咁又公道D, 香港人係會好快無左件事, 的確無人會記得
但香港人記唔記得WFC? 包括兩個事主都係.

佢地最介意既, 係身邊既人記唔記得, 個班人先係最影響日常生活
但身邊既人就唔會係過兩個月唔記得囉, 過廿年都肯定仲記得

你而家咪提緊

啲人渣毒撚真係好恐怖 希望佢地有日唔小心自爆 跟住比其他毒撚起晒佢底
咪同佢地嘈了 同弱智講野都嘥時間

原來依加咁開放 毒L真係長知識

其實係SL X UT
以後識串了唔難

片delete喇都好

如果唔係CP點解要del

係CP咪del，個男既亦會同時衰十一

正！

想開個心理變態/反社會圍爐區會否犯法?

躝啦

2020年終於有1080p片，連個閪都好清晰

d公主病真係好恐怖 以為自己真係公主

睇下經典程度去到邊
港女吹 bella ma 仲好多人記得
吉野家十幾年都仲好多人記得 因為真係太經典

邊到仲有得睇
後悔琴晚睇完冇save低

係咪可以叫條條十一哥啦

BTW 我會成日記得

搞啲狗仔女就得 你地人格分裂？

都岩嘅，畢竟班毒撚淨係識做呢啲野，現實中成個人都甩頭甩骨諗起就想避開佢地

依下真係正過好多av

躝你老母 連登你㗎 你係邊個國家嘅公主?

好想殺人???
點解呢個世界咁唔公平

屌你老母咁撚正直番Facebook啦

有人用槍指撚住佢拍片？

條囡自己揸機關人咩事

如果其他浮雲開既post
都有咁多人認真熱烈討論就好了

由高登開始已經係咁 唔使真名上網=冇後果亂up，變到聚集所有人性黑暗面 黑暗到over晒嘅一個forum

唔係話唔屌得 唔鳩得，但仆街極都要有底線㗎
乜春"人怪"嗰啲會員 反省下啦

衰11要報官喎

真心唔明點解每次都係起條女底 完全冇人理條仔
不過最重要嘅係 佢哋想搞咪搞囉 有咩問題

我鳩up完有冇好似你咁影響到其他人呀

港女吹 吉野妹 恆生護士 長留心中

心諗 湯家驊都唔係讀喇沙

有

唔好玩啦⋯
依家間唔鐘都仲見到十年八年前啲流出係連登出現
唔好睇小連登，十年後都仲會見到有人開‘有冇人知喇沙仔條女依家點’

佢地係自拍

就係咁細個先要發大黎講
亂咁中出
生左你比撚曬啲社會開支呀

想問吓我影響到邊個 又唔是我po

得把聲無咁爆 仲要唔係衰十一
今次有片有聲仲要衰十一
有排bin
利申 勸各位巴打睇好啦 唔好推

邊度有victim,得觀眾同演員

啱 今次大家真係屌錯人

同意
不過如果可以移民最好移民啦

好人好姐拍咩片，預左遲早流出。

咪就係…連登變撚左大台討論區
冇哂以前edgy forum嗰種味道

推

扭曲事件再指責人地開Post

關我地咩事 佢地自己拍 自己流出

屌洗撚1個月咩
過2日冇咗回事啦

關L事咩，如果係屋邨妹未一樣取笑

笑死😂

見到笑到仆街
講到自己無份睇咁
Show下自己幾多身家先啦 串

班傻閪以為自己上緊facebook?

吉野妹有人埋單未

厹要扮護花使者拎光環

我想要link

推！唔好搞同路人啦

個男既衰11佢人生係咪都玩完嫁啦

Fucking simp

巴打po番條cp上4chan 睇下有咩反應囉

警告：本主題已被回報為含有「兒童色情」內容，目前管理團隊已將相關內容刪除。如發現會員持續發佈違規內容，帳號可能會被永久凍結。

呢樣真

佢係自己揸機，但相信只係同意比男朋友睇，但無諗過而家會比咁多陌生人睇倒。

女仔真係要好好保護自己，呢啲影片/相，一流出就玩完啦

搵支marker寫幾隻字都叫好撚癲
咁人哋玩手扣 主奴嗰啲對你黎講咪仲癲
情趣嚟姐 定係你青頭未試過?

名校有錢女洗撚搵你班公屋連登寒酸毒撚埋單
連登毒撚第時咪又係幫公屋mk妹埋單

流出咗係佢地唔謹慎處理條片
一係就唔好影
影得就小心啲
出咗街就唔好怨人周街唱

嚴重可能會自殺

真係多謝樓豬又提下

話連登仔係好撚蠢

見到未呀所有有連登ac嘅人
人地話你係蠢閪

描撚準備記到依家，無二三十年應該都間唔中有人講下

virgin detected

歐美正妹

成哥你係邊

唔好入面射喎記住

係 希望個女仔唔好諗埋一邊

點會唔記得 港女吹 吉野家
講就記得架啦

隔一兩個月就唔記得？味玩啦

講真佢出到街
我都認唔到係佢
呢啲樣一個招牌軋死十幾個

搖撚夠未

以後一講喇沙 就會有人post

其實大把情侶都會啦 情到濃時 真係以為咁多處女咩 毒撚真係

咪係 又唔係咩sm 3p
呢啲大把人都會架啦 只係佢細個啲啫

♫♫ 早起的鳥兒有蟲吃，夜訓的手足有片睇！♫♫
好彩尋晚打風緊貼追 post 打埋J ，而家好多 link 都 remove 左

其實點解會流出 真係唔明

正常都會咁玩la

Me2

樓主好撚癲 一句A0 毒撚就當羸左

我講佢地之後係街比人偷拍

有傳係條女嘅現任放出黎
係咪偷睇手機見到呢啲片

真係見識小，應該露出先算癲

on撚9

Link

衰11喎

係咪太嬲攬炒 條女被人中出

柄埋一邊玩都正常，拍埋片流出就

佢地喺街度比人偷拍咩

玩到咁大

給親戚看見我一個人食吉野妹

邊個做現任睇到呢條片都唔開胃啦
如果係真嘅話

傳啫
Fc唔到

唔戴套插到就射就口爆有幾出奇呀

你都痴撚線
人地扑野有邊忽傷害到你
佢地兩個人既事
唔小心等左上網係佢地on9
但係成年人就有責任保護未成年人士架啦

躝啦
SLUT

好撚搞笑 而家連登仔討論流出都要比人企係道德高地屌 佢地名校生又拍晒片吞精屎窟寫字咁講兩句又唔柒得 呢度幾時變咗宗教小組睇完條片講兩日就冇人記得架啦 你地係要keep住提 係咪呢啲先係假膠想害人呀？

重m有幾出奇呀

無樹既

女既大左搵毒撚埋單就得

男就繼續做USB啦

堆道德撚都唔知係咪扮假膠真借刀
心諗你班友係有心幫人就咪撚再開post鬧班狙擊撚啦
有得狙擊撚自己圍一陣爐咪算囉

班道德撚驚人唔知咁係咁開新post不斷嘈
鬧鬧下狙擊撚走去鬧埋連登鬧其他人
喺度撥火周圍點爐頭

上次的士個單好快都冇人提啦

搏男朋友唔記得

繼續幫你推琴晚見到本來唔記得咗 見你個po 我又記返起 你都算高招

Zoom 個單都係

去外國讀書，美國中部或德國小鎮之類，轉個髮型，加副眼鏡，改埋名，一定冇人理/記得你！

以家邊到有得睇，未睇呀

過幾年俾我都唔會記得啦
仲要女人過幾年個樣又唔同
多數都唔記得嘅

唔好睇啦 人地好慘架

班蠢柒道德撚係咁炒起件事就難講啲

博佢條仔唔上咸網，炒得咁熱上咸網打j幾大機會見到自己條女

估唔到咁多師兄咁有料

ON 撚9藍絲廢佬邏輯
「忍咗佢咪無事」

拍片 封口 口爆 中出
呢條女都唔係好人啦

未撚on9啦 張gif 流芳百世
十年後一樣會出現

邊到有gif

咁大個屎忽寫住slut 係到chok chok 下果張

淨係影到打車輪揸波
含撚又影唔到

呢單咩都有呀

屌 14歲就做slut..

硬係有班兒登毒撚 咁撚肉酸 自己J撚完仲要出嚟討論
唔好話女朋友係咪處女啦 班肥矮毒撚溝到女先算啦

認同

爛啦

你有冇更好既辦法先
告曬所有人申請埋禁制令？
有用既可以試下
我保證佢真係永不超生

禁撚大聲話唔應該忍
現實係你冇其他辦法
而家扮到明禁多人係玩你嘅
你有能力出聲咩
現實始終係現實

anal? 3p? orgy?
其實真係好普通...

認真呢啲嘢就唔好拍片，一係拍片就唔好俾人知。
條仔其實唔抵可憐㗎，係個單純女仔先慘。
希望個女仔堅強啲！

咁啲狗仔女都無傷害你
駁唔到

一定睇到先算㗎啦
唔通拍拖前講俾人聽？
感情都係玩互相欺騙啫
呢個呃唔到咪呃下個
Not a big deal

射完聖人mode

完全認同
記住，千祈唔好為咗連登仔傷害自己
咁樣係最戇鳩

人哋身家多過你
難得講正經嘢畀你班兒登仔聽

咁 冇計 做事永遠有後果

la salle X Marymount,

兩間都勁野

其實班道德撚先係小學生
出黎做野根本就係咁先係現實

如果係同其他片差唔多就係, 係呢條女個吞精樣真係好難忘記, 好鬼正

係囉條仔睇落身材咁瘦弱 估唔到暗藏巨棍
我係絲打都認住佢個樣

同意

個名

事實上係唔公平同唔應該嘅
不過你有辦法阻止咩

希望道德撚睇完我comment
有能力改變下個社會
冇辦法嘅就乖乖地除褲一齊J啦

你都cls,錯就怪哂男個邊

單純女仔

關咩事
本身得成人台個post
知嘅人只係會入同睇到成人台嘅人
宜家出左黎開post仲要上埋熱門
愈黎愈多人知 愈黎愈多人去留意
咪只會對當事人二次傷害

要屌嘅一係入番成人台相關post屌
一係成人台開post
一係report等等
宜家炒熱曬個話題有咩為

有j絲打

真
都ok 長

好撚粗長 我認我葡萄
有冇link

想同你講

你好正

點解會係兒童色情 條女同條仔幾歲

𡃁妹樣其實一街都係好難認，不過識佢果啲就
用條脷玩泡精個樣睇得出真心enjoy，加油

原來我同聖母冇乜分別

不過 接受唔到咪分手囉

咪係 唔通射落牆抹咩

啱
逆地而處如果我係佢現任
假設乜都唔知
朝早起身見到呢3 段片
第一時間應該連分手都講唔出口

如果知呢

知都應該估唔到又俾人炒起 仲要全日熱門
現任都好撚難接受到姐 條女由14歲就開始俾人中出

代入唔到
唔知會點

即刻諗下條女有咩以前做得而家唔做得

呢啲女真係

其實好多人都<16 扑+玩好多野
唔出街都仲可以扮唔知
但出埋街嗰下 連扮都冇得扮

駁唔到
有段條女係咪訓喺張枱俾人中出 面都紅哂 有啲擔心佢現任

前任可以中出
現任唔畀中出
=前任屌得舒服 可以中出

隨時咁樣諗到有精神病
現任其實先係最慘
焗住要比較

我反而覺得男人好難接受到條女呢件事太難get over

所以咪話如果係現任
先係最大壓力

望住條片丁唔丁好

禁制佢扑嘢算啦

都唔知點見人

如果個個都畀中出 就還好
如果有個得 有個唔得
咪高下立見
唔想比較都唔得

要睇下條女現任點諗 如果好愛佢 應該會覺得佢之前年少無知

浮巴

廢撚到

比啲道德撚都做唔到啦
何況正常人

係 不過唔知條女有冇一早同條仔上報先 可能都好啲 冇嘅話就gg。。。一起身見到啲咁嘅野

搖滾準備

難得你認真

唔係搖撚準備咩

有幾多個處女啫
都係當唔知架啦

連登好多gay

吓? 中學生就玩中出喎仲唔癲

誰人年少不輕狂

條女咁多frd（睇相）
又真係冇一個爆佢大獲
證明條女都幾好人緣喎

想問發生咩事，成個連登都講緊喇沙仔
有冇懶人包

從來都冇講過要處
只係有啲野你唔知佢有冇做過
咪可以當冇做過 成件事美好好多

依家咁樣爆出黎
心會唔會冇條刺？
仲可唔可以詐瞓？

我唔係指有冇扑過野

而係中出 slut 甚至啲人講玩尿
其實呢啲如果睇唔到
咪當佢佢以前同啲ex（s)普通扑下野咁

依家睇晒..
連當唔知都做唔到

Police call

同意，加上而家政事太多
呢d野俾盡炒個幾星期就收皮啦

真 有啲野唔好知 就算係處又點 拍話拖既點都玩過好多野啦

咁又係呀浮雲啲on9 post過咗48個鐘之後都冇人記得啦

連登久唔久回下帶，都好慘。真係想像唔到到時婚禮會點

同#145嘅諗法一樣
由得嗰啲弱智毒撚單機啦
嗰啲人遲早會孤獨寂寞咁死去

未夠16歲俾人口爆 中出 屎忽寫slut 自己渣機拍性愛影片嘅單純女仔

唔知以後Marymount d師妹點樣面對師姐

夠你弱智???知你係女人唔會孤獨寂寞啦

以後見親呢間D女就自然諗起羅友個 SLUT字

以後一聽南山南都會諗起呢件事

屌你老母，隻黑警犯法，係咪當冇事發生呀！

其實玩既野好正路，但點解要對佢哋有同情心。食花生唔好？唔好扮道德人士啦。不過有錢人玩雞仲癲

其實都冇咩好醜呀 係Fd面前知道自己好淫有咩問題 聽講暗O咪又係玩淫Game除曬睇曬
只有自己有自信 其實冇問題 又唔係得罪人
而且只係普通嘅Stage 5，又唔係Hardcore嘅SM，冇情趣內衣，冇水手服，冇按摩棒
最多係佢地以後難出Pool

and never come back

會成為經典

以此為記
(SL人UT)

好彩而家online teaching，唔洗成日面對面見人，quite左social media, 仲可以好好修心養性啦

改名 打扮下化妝 低調摺埋 以後唔好再post自己相
都仲可以重新黎過嘅……

所以話等睇囉
一個二個好似有閱讀障礙咁

Foxy仲用唔用到 想dl番來回味下

有幾
又唔係玩屎尿/出血
係你條女唔肯玩你啲精姐

你冇試過？

搖撚準備

頂住左個樣都已經係我個腦消退左

你又唔係陳冠希同阿嬌，講真過一排就唔會有人記得，驚咪大執下個look lor

人地喇沙仔又高又有錢又唱歌好聽，大把女爭住含啦，驚條鳩咩

又出絕招黃袍加身

你無女就話人癲？大把十幾歲靚妹含吹奶吞乜都齊
出左食吓女再上網睇吓啦

都未計3p4p5p啦
寫幾個英文字啫

miss pun都不了了之

真心朋友唔會話你笑你，只會默默陪你啦
用呢次睇清楚身邊嘅人好過

長過你就話人柒

佢肯定有食pill

咁你都要食啦

硬食咁柒

你記唔記得黑鮑呀?
你記唔記得港女吹呀?
唔記得喎
笑死人咩